機票最長停留日子問題

黎緊會去澳洲半年
第一次訂機票
但發現優惠價錢嘅最長停留日子得3個月
如果我2月去7月返
係咪唔可以買來回要買單程票 ？

來回中間差大半年都試過，不過未必有最優惠價錢。最簡單就打電話去航空公司問。